陳智燊網上公審 宋熙年反擊揭偷食

藝人陳智燊（Jason）的太太宋熙年現時懷有身孕，沒必要都不外出，留守家中，生活細節自然交由老公處理。日前，Jason到超市買餸，但竟在社交網站呻過程辛苦，全因太太列出的購物清單沒有分類，一時買蔬菜，一時買肉類，之後又再要求買蔬菜，令他在超市來回奔走！

宋熙年不甘示弱作出反擊，質問Jason為何清單上沒列出酒和薯片，但兩樣貨品卻在家中出現，網友笑言他們在網上耍花槍相當有趣。

癡線標題，以為有野爆

冇人想知

Don’t make stupid people famous

唔撚想知

wfc

標題黨

靠咩維生？

係街迎面見過男方
佢同微笑點頭 以為我係fans
其實我唔認得佢
算幾有禮貌

送閪年

陳智燊這大時代

宋熙年 = 君島みお

咁都做新聞 我屌你老母 浪費data

don't make famous people stupid

幾靚仔

不過個新聞好無聊

藍屍宋芝蓮

好醜

宋。。。熙年喎

傳媒on9 > 藝人on9

佢拍片都幾好心機 次次都一條中一條英

偽人黎講真係咁啦，雖然尷尬少少

肥珠生活?

屌真係似

有錢仔

Jason真係好仔嚟，好有禮貌，但係啲戲好屎，出嚟做KOL同司儀係完美（好貴㗎一個show）

?

我都覺 同一樣野做兩次

地鐵撞過佢，好靚仔

男嘅算高大靚仔，女算執到啦。

陳智燊係唯一係tvb 我覺得佢真係靚仔但係完全對佢無好感既藝人
佢完全無明星feel

哦

.

佢呢d行司儀/主持路線

入到黎全部相都係陳智燊 屌

仲有佢老婆好醜樣
又係明明成個人唔差但係完全無性吸引

關我撚事

好波

不推文
咁都上熱門你班友係咪腦裝屎

Complete waste of time

兩公婆成日見報做埋啲無聊新聞

有冇人覺得佢地好唔襯。。

美味天王果期幾鍾意佢

12線紅星

幾令仔

陳智燊口才好唔掂喎
講嘢悶 又開口及著脷

好耐以前
有次見佢主持個旅遊節目 諗住睇吓
背稿咁
睇咗5分鐘 頂唔順轉台

洪永城做旅遊節目 好睇好多
講嘢自然 有d幽默感

宋熙年唔靚
但口才好過佢老公好多

不過已經好耐冇睇cctvb d 節目

個女人好似好老成咁

我反而覺得佢地襯
佢地好似好早就識
一齊左咁耐好難得

我都喺酒店見見佢同宋
我原本唔認得 係見宋架車幾靚先望兩眼
佢見我望就主動同我打招呼 真係幾有禮貌

支那武漢肺炎

who cares

笑死平時連登個個都要女嘅圖
呢個po冇人理個女嘅

大口年執到啦
乾屍咁樣

床上肯定係死魚

宋熙年=藍屍臭西

係咪得我一個覺得陳智燊唔靚仔，認真講句唔識欣賞

係呀

其實開間智桑教育都好過做藝人
佢賣點應該係English speaking skills

宋熙年同宋芝齡（藍屍臭西）係兩個人黎呀

佢係正經 英文 先岩

如果個標題係真既，咁我覺得會爆過朱智賢既

陳智燊算幾靚仔

藝人宋芝齡為警方喝采，與網民對話中毫無禮貌、充滿挑釁？

宋熙年華裔冠軍 點攞架
口大鼻大咁

有冇諗過冇人想知..

米芝蓮呀

馬英九看手錶

6月著白衫遊行果次見過佢地兩個
youtube拍車片個男既有呻過班狗成日亂咁封路
似係淺黃果d黎

明明英文嗰條無乜人睇佢都堅持要拍
我都佩服佢地

樓上有人將呢個宋熙年同嗰個韓國臭西撈亂

無人想知 去香討喇

唔想知又篤入嚟留言係乜心態

陳好無禮貌 撞過佢

畀料

拍得住tai wan

點冇禮貌法

橫山美雪

我有睇

想投胎做佢個仔
兩個又有錢人英文又勁學歷又高
個仔生出嚟就贏在起跑線
老豆老母又有綠卡

其實學英文都ok既

真睇完上面再睇呢張圖

jason

個口好大呀 好似想食人個頭咁

拉

屌 君島靚過隻藍狗好多

你講嗰個宋芝齡

佢真係幾有禮貌 係尖沙咀見過佢兩個係度睇結婚野
路人行過認得佢 佢都會微笑點頭

陰鳩功得個姓一樣都比人點錯相

我覺得佢地幾襯呀 兩個都外國返黎 睇佢地生活係幾chill幾開心

佢啲口音好正

撚係綠咭
一個英籍 一個澳洲籍
人生贏家

宋芝齡先係，唔好屌錯人啦

最唔鍾意佢嘅地方
係下身成日包得好實
或者著泳褲永遠影相cut走陰毛對落位置
想幻想吓含佢都唔得

好靚仔

上幾頁好多人都話喺街度見過佢有禮貌點頭
睇嚟真係冇架子加有教養

宋熙年唔係都係藍絲??

印象中佢學歷好高

一直覺得好似
都係ABC BBC
講野口音都係

咁嘅報道都算新聞 認真火滾

想知邊條

Youtube 同自己接job 撈得好掂

佢地target 係家長同中產

你班友係咪認錯人呀

佢果屆應該陳爽攞冠軍

連陳智燊都屌
樣、身型、學歷都屌打連登仔喎

on9

佢地個仔前世做左咩今世咁好彩
又有錢又有外國護照 屌 父母又正

有邊個可以唔洗比連登仔屌

點都唔叫醜樣掛

agger
刷到個咁靚嘅首抽

我想知

成個post都係講個男，無人想知個女

之前有堆連登仔做tvb話佢串過馬撚，以為自己好撚紅唔理人

唔係點搵10幾萬一個月

佢英式口音已夠做
加上老婆又係英文勁

呢2公婆好撚嘔心

諗起百年樹木個MV

但佢老母個名一search係song xi nian喎

*老婆

成隻惡雞乸咁

而且唔會懶係嘢，平時見到佢都會打個招呼（住埋同一幢樓）

可能因為醜樣

覺得佢兩公婆都係啲好有家教教養嘅人

拉啦
垃圾post
冇人想知

無人想知

好好 佢哋啲口音又好正 學下英文都幾好

連登仔係咁㗎啦
明明自己就係金鐘M記

Nigga is real

佢老婆支那出世正常啊

佢同佢老婆好撚串
成日買屎打畢飲 多要求到仆街 又西口西面
有朋友做緊 佢地去開個間
全間鋪都好唔鍾意佢

如果你兩公婆見到哩個留言
去屌柒間鋪d人啦 反正你地排隊等一陣都屌人

其實個男幾靚仔 個女勁樣衰
以為得個女串嘴難頂
點知個男都一樣樣

Tbb d姐仔特別串嘴
又鍾意r折
愛回公司個樓小姐好有印象
佢帶兩個侄女（聽落好似係）去寵物店買野
我係佢後面排隊俾錢
佢要r折 個店員話無 佢講一大輪 話無就唔買
結果真係無俾折佢 佢就走左 阻左成5分鐘以上

宋熙年都樣衰 係咪on9

陳智燊定藍奕邦

係，佢老婆英文真係勁

邊個樓小姐

沙田撞過
真人好靚仔

你唱主題曲個套
入面個有錢婆

無人想知呀

兩個都英文肋肋聲
真心覺得好襯

睇睇吓覺得幾似藍奕邦

接咩job 司儀？
呢排咩活動都cancel應該冇生意

呢兩條撚樣真係好乞人憎

鬼佬性格係咁
特別多要求同埋會同barista 傾計
好似外國既餐廳都有專人serve你
問你食物ok嗎咁

兩條垃圾 娛樂圈歌影視無一傑作 拍劇啲戲又屎 都唔知憑咩立足喺娛樂圈， 淨係靠呢啲戇鳩新聞見報

收皮啦大台五毛

投入熙年競技賽

女都好靚

住天賦喎 巴打
利申 都成日見到佢揸啲跑車拍片

鬼係天賦，隔離個個嗰屋苑啊（定係佢兩邊都有屋？）

係街見到幾靚仔 係到𥄫佢
比佢發現左就向我點頭
先諗起係陳智燊黎
真係幾好禮貌

食撚屎啦 見過班合照黨搵佢老婆影相 佢又要影埋一份仲刻意企中間隔開老婆 咁有機心真係好仆街 好似企佢老婆隔離影張相就蝕底曬咁款 雖然班垃圾真係三尖八角咁款

其實香港好多人又靚又勁

不過娛樂圈就少d

佢老婆冇乜拍劇
但做八婆係好入形入格
可能夠樣衰

己所不欲

轉貼自11年前嘅鄉土

宋熙年 既食相似餓鬼托世 真係好核突 日日有食神 有相

唔知各位有冇睇<<日日有食神>>....
我真係睇到火都滾...
見到個宋熙年...佢既食相真係...好樣衰呀! 下面有相!!
仲要話比人聽佢係華姐冠軍...
食野食到"JAP JAP" 聲唔在講,
有冇留意佢一食野,
擘到個口勁大,之後唔知做乜要伸條利出黎先塞D野入口,
食到面容X曲...

仲有佢講野好假...用詞永遠都係得""""哇!!!正""""
次次稻稻同佢講,""下次我同你去食XXXX呀""......佢永遠都係答"""哇!!!XXXX,正"""!!!

我頂呀,睇見呢隻野真係胃都反晒....日日有食神...睇到佢都飽,食乜鬼!

http://mytv.>>><<<.com

大家可以去呢條LINK到睇返,日日有食神既重溫,重溫一下呢位,餓鬼托世十年冇食過野既.........餓鬼!

幾多年前嘅相

但佢唔靚呢

靚女?

醜撚到

田蕊妮靚過佢囉

話到明樣同氣質
咁就唔係叫襯啦
識得耐唔表示乜

以為你話宋熙年靚
嚇死

老咗越嚟越似gay 邦

馬英九看手錶新聞系列

我連呢兩個人係咩水都唔知

唔撚想知啊 收皮啦

娛樂圈黎講唔算
但整體黎講唔差啦
好過陳凱琳

以前炒散見過陳凱琳同貝貝
真心靚 係好靚

好想幫佢含

啲牙好核突
咪整衰個post啦

佢有間超市
好似唔知咩 marketplace by Jason

搵個陳智燊合照,好好人好nice,男人都心動

跟隊

熙lin

not interested

本身以為佢gay

見過佢真人，好有禮貌同真係好靚仔

佢做主持都好過做戲屎到一個點

屌原來男嘅成42歲
女嘅先32
我成日以為係姊弟戀

對住佢起唔到機

陳凱琳好多啦 輪廊先好
呢件嘢口又大 五官又唔係靚 輪廊又冇 又瘦

屌你地老母 兩條藍絲都有討論價值？

佢2個藍?

同過佢公事上合作做嘢 好nice 冇架子 仲會撩你傾計

俾cctvb捧咁多年都唔紅

陳凱琳喺大馬拍節目着當地人服飾
靚過晒佢地班local
佢唔係唔靚
係唔應該喺香港發展啫

真心定假膠?
惠康嚟

偽人黎講佢地算ok
起碼識得離開cctvb 先

見到佢諗起我個個中女單身呀姐
成9日都黑我面

姚瑩？

做咩咁憎佢
連續咁多個留言

Jason真係好正，英式口音好好J，拍Youtube又成個on9仔咁得意

佢地住我樓上 會主動同人打招呼 就算你話佢扮都扮得幾全面 我冇望佢都會主動聊你講野lol

宋熙年之前賽馬日喺馬場做mc，好似係

以前有follow
不過生左仔之後日日用ig賣廣告 煩到呢

幾似吳彥祖
幾靚仔

最尾嗰句

利伸非基

起碼離開cctvb 值得我尊重多一點

我覺得佢地2個做司儀最大既優勢係英文超流利
抵佢地搵咁多

以前邊有司儀英文好到咁 差唔多個個都廣東話為主
阿蛋 森美 商台果班 dodo 安德尊 巴斯光年

宋熙年波太細

不了

走啦 屌你老母

男嘅英國出世英國大
女嘅係外國讀書+澳洲藉
冇得輸

只可以講唔係我杯茶
我鐘意唐寧果類

???

點解咁多人唔鍾意佢地

我覺得佢地好有教養 又無乜誹聞，個樣又唔錯，仲要離開咗tvb

個仔真係刷到靚首抽